知唔知5年前輸咩呀？捉鬼、割蓆、篤灰、分化

無錯呀，各位一日之內就犯晒全部啦
今日有做過以上行為嘅，全部同我冷靜完再反省吓

811拉嘅好多被私刑打到斷骨
啱啱先有幾個手足喺機場俾狗拉咗
黑警仲掹咗槍真槍想射殺我哋嘅戰友
然後成個連登喺度互屌？
你對唔撚對得住佢哋？

捉鬼
講咗好多次，一直以嚟都有鬼
只係811對家做到出面啫
但唔係激動少少就係鬼，唔啱你心水就係鬼
要捉鬼，你同我落場捉，好似捉嗰幾隻公安咁

割蓆
核彈都唔割就講到大大聲
但今日阻旅客失民意又割、打公安又割
你要明白落到場嘅戰友可能情緒比較激動
特別係今日人數同噚日有咁多反差
佢哋心急好正常，事後檢討可以，唔好屌唔好割

篤灰
未確認係鬼，影人大頭放上嚟，呢個行徑已經係篤灰
噚日已經有幾單搞錯咗，但佢哋嘅大頭已經傳通街
所以，你未fc嘅嘢，唔好forward出去

分化
留守撚 vs 散水撚
勇武 vs 和理非
豬隊友、唔用腦、今日輸晒、運動玩完
呢啲分化嘢除咗發洩，對件事有冇幫助？
如果冇，下次開post之前同我諗清楚先開post

大家要回想返呢兩個月嚟係點合作
文宣、和理非人海、物資鏈、前線、哨兵、fa
全部都係缺一不可
軍師可以繼續提供意見，但唔好屌
前線兄弟亦都需要控制一吓情緒，盡量做最好嘅決定

兄弟爬山，各自努力
不分化、不割蓆、不篤灰、不盲目捉鬼

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

［請廣傳］818民陣遊行係極為重要既關鍵一戰

當大家焦點去曬機場既時間，大家唔好唔記得818民陣既和理非遊行！呢個遊行係黎緊一場極為重要既民意授權戰！

意義就好似外國政府要推行一項政策遇到障礙時，都會主動提前大選，取得民意授權，先至能夠俾佢繼續推行落去，例如日本首相安倍晉三前年受醜聞困擾，佢提前大選，結果大勝，上個月參議院改選又保住控制權，黎緊就會上國會推修憲令自衛隊變軍隊！
但好似英國前首相may姐咁，佢同樣前年提前大選想攞民意推佢個脫歐方案，保住個位但議席輸到九彩，卒之挨唔住要落台，所以818遊行既人數多少，將會直接主宰呢場運動仲可唔可以走落去，所以818輸人，我地就可以收皮。

政府亦都會睇實星期日多唔多人遊行，係風向標，少人既話就會立即全面恢復運作，甚至開turbo照過明日大愚國歌法毫無顧慮。

所有跪求大家瘋狂廣傳，係呢幾日谷盡星期日遊行！

【有種責任叫幫口】

開始有阻塞機場出境入閘口。

每一次行動升級，唔好話對家，連同路人都會有一部分『頂唔順』－－心理上跟唔到。

『咁做會失去民意支持架…』，係大家最常會跌入嘅心理盲點。

首先，極權做嘅野，唔通民意好支持？佢地有冇倒台？

然後，每一個人，你、我，咪就係民意囉？

不要說『咁做會失去民意支持架…』，試著說『我就係民意！我支持推倒極權！支持爭取法治人道民主！』

民意好重要係事實！就係因為呢個係事實，而呢場運動由開初就係兄弟爬山各自努力，不阻止不篤灰不割蓆，咁唯一一個做法就係，只要係對準極權，佢出得手，我地就幫手出口！

到我地有其他辦法去行動時，佢地又掉返 轉頭黎幫手幫口。

總之槍頭對外，唔好內部動搖。

唔係邊有資格做最低成本最安全但又極重要嘅文宣部！

大家自己諗下，呢場運動到底係仍然要處處顧忌到而家都未堅決嘅嗰部分民意，定係我地趁咁多堅定不移嘅隊友企左出黎，就一齊營造最牢不可破嘅堅實民意？

不宜妄自菲薄，我地就係民意！

幫口唔係不講道理只講立場，幫口正正就係講最大嘅道理、最大嘅大是大非，每一次行動升級嘅原因，唔會係因為我地暴力、我地魯莽，而只有一個真正原因：就係『極權政府一意孤行與民為敵。』

利申：我就係唔鼓勵阻離境嘅其中一員，但佢地做左，我就會幫口，因為都係針對政權，大家就係同路人。事後做檢討係事後為左件事好再反思，呢一刻做左就同行到底。

#核爆都唔割蓆
#因為中共港共的所作所為比核爆更令我厭惡
#呢個理由夠未先

真

pish 支持

撐

有請阿寶出場

推

推推推

成日叫人唔割, 做錯咗識唔識得認真去反省？

雨革嘅錯誤
一次就夠

重覆犯錯
阿寶都頂唔順

前車可鑑

乜撚都唔割，鬼搞事入我地數都唔割

唔好屌，唔好分化！
大家和理非勇武都好

機場唔係勇武，一切以靜制動，

唔好通宵，朝去晚返。

推
818post

兄弟爬山！永不割

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

推！正評！

我哋唔可以輸
有6百幾個戰友被捕
有好多要逃亡海外
有人盲、有人傷殘、有無數咁多人受傷
有最少6個手足冇咗條命
仲有坐𡁵嘅天琦同一眾魚蛋嘅手足
仲有喺外國唔返得嚟嘅黃台仰、李東昇、李倩怡

當你哋好嬲，又或者心灰意冷嘅時候
同我諗返佢哋
我哋要贏，我哋要一齊贏